有冇人覺得個sayat.me好撚煩

玩親都係臭雞

呢個真

仲要係咪都cap番出黎po係ig答

Story

個撚個都玩 睇見都煩
不過可以問下啲臭雞問題

問完唔啱聽會公開屌9你

佢又唔知我係邊個 任屌唔嬲喎

好撚煩 洗晒story 成班ff自己有一堆fans

Agger

一班係到刷存在感既臭雞

其實有咩咁好玩